{"data":[{"nombre":"I DURANGO","total_actas":141,"actas_procesadas":36,"actas_correctas":34,"actas_digitalizadas":36,"actas_acopiadas":36,"total_de_votos":11383,"lista_nominal":89141,"participacion":50.3472,"porcentaje_actas_procesadas":24.1134,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":1987,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":1788,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":1756,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":1733,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":2171,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":185,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":154,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":1609,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":11400,"total_sobrantes":11209,"votos_sacados_urna":11400},{"nombre":"II DURANGO","total_actas":156,"actas_procesadas":51,"actas_correctas":49,"actas_digitalizadas":49,"actas_acopiadas":52,"total_de_votos":14132,"lista_nominal":90060,"participacion":49.9381,"porcentaje_actas_procesadas":31.4102,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":2196,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":2178,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":2498,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":2469,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":2133,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":217,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":211,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":2230,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":14216,"total_sobrantes":14083,"votos_sacados_urna":14216},{"nombre":"III DURANGO","total_actas":139,"actas_procesadas":103,"actas_correctas":84,"actas_digitalizadas":84,"actas_acopiadas":103,"total_de_votos":27598,"lista_nominal":87781,"participacion":50.019,"porcentaje_actas_procesadas":60.4316,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":4618,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":4641,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":4888,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":3975,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":4132,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":391,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":381,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":4572,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":27513,"total_sobrantes":27661,"votos_sacados_urna":27513},{"nombre":"IV DURANGO","total_actas":157,"actas_procesadas":138,"actas_correctas":110,"actas_digitalizadas":124,"actas_acopiadas":139,"total_de_votos":32594,"lista_nominal":90887,"participacion":50.3607,"porcentaje_actas_procesadas":70.0636,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":4910,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":5464,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":5748,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":5122,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":5108,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":549,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":575,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":5118,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":32592,"total_sobrantes":32880,"votos_sacados_urna":32592},{"nombre":"V DURANGO","total_actas":179,"actas_procesadas":140,"actas_correctas":117,"actas_digitalizadas":122,"actas_acopiadas":140,"total_de_votos":31979,"lista_nominal":97361,"participacion":49.8332,"porcentaje_actas_procesadas":65.3631,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":5069,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":5470,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":5337,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":4704,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":5291,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":496,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":552,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":5060,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":32095,"total_sobrantes":32835,"votos_sacados_urna":32095},{"nombre":"VI PUEBLO NUEVO","total_actas":168,"actas_procesadas":164,"actas_correctas":142,"actas_digitalizadas":142,"actas_acopiadas":164,"total_de_votos":30408,"lista_nominal":67913,"participacion":50.3952,"porcentaje_actas_procesadas":84.5238,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":5037,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":4549,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":4768,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":5031,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":5114,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":449,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":468,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":4992,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":30510,"total_sobrantes":30506,"votos_sacados_urna":30510},{"nombre":"VII SANTIAGO PAPASQUIARO","total_actas":204,"actas_procesadas":203,"actas_correctas":134,"actas_digitalizadas":136,"actas_acopiadas":203,"total_de_votos":24838,"lista_nominal":72690,"participacion":50.4991,"porcentaje_actas_procesadas":65.6862,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":4097,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":3977,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":4065,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":4134,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":4031,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":455,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":437,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":4192,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":24837,"total_sobrantes":25854,"votos_sacados_urna":24837},{"nombre":"VIII EL ORO","total_actas":240,"actas_procesadas":165,"actas_correctas":134,"actas_digitalizadas":134,"actas_acopiadas":168,"total_de_votos":24125,"lista_nominal":85191,"participacion":50.6678,"porcentaje_actas_procesadas":55.8333,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":4449,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":3951,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":3989,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":3977,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":3612,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":428,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":396,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":3967,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":24233,"total_sobrantes":26378,"votos_sacados_urna":24233},{"nombre":"IX MAPIM\u00cd","total_actas":164,"actas_procesadas":133,"actas_correctas":93,"actas_digitalizadas":96,"actas_acopiadas":133,"total_de_votos":22467,"lista_nominal":73834,"participacion":51.8676,"porcentaje_actas_procesadas":56.7073,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":3750,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":3573,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":3427,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":4259,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":3228,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":354,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":325,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":3551,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":22497,"total_sobrantes":21569,"votos_sacados_urna":22497},{"nombre":"X GOMEZ PALACIO","total_actas":138,"actas_procesadas":122,"actas_correctas":58,"actas_digitalizadas":89,"actas_acopiadas":122,"total_de_votos":16097,"lista_nominal":76490,"participacion":50.6976,"porcentaje_actas_procesadas":42.0289,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":2594,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":2607,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":2447,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":2707,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":2623,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":235,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":238,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":2646,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":16125,"total_sobrantes":15264,"votos_sacados_urna":16125},{"nombre":"XI GOMEZ PALACIO","total_actas":156,"actas_procesadas":151,"actas_correctas":108,"actas_digitalizadas":126,"actas_acopiadas":151,"total_de_votos":30633,"lista_nominal":88005,"participacion":50.1399,"porcentaje_actas_procesadas":69.2307,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":4572,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":5113,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":4629,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":5182,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":5045,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":540,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":554,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":4998,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":30774,"total_sobrantes":29704,"votos_sacados_urna":30774},{"nombre":"XII GOMEZ PALACIO","total_actas":134,"actas_procesadas":121,"actas_correctas":76,"actas_digitalizadas":91,"actas_acopiadas":121,"total_de_votos":21999,"lista_nominal":78799,"participacion":47.9051,"porcentaje_actas_procesadas":56.7164,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":3329,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":3604,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":3211,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":3348,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":3964,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":369,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":365,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":3809,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":21989,"total_sobrantes":23184,"votos_sacados_urna":21989},{"nombre":"XIII LERDO","total_actas":137,"actas_procesadas":135,"actas_correctas":73,"actas_digitalizadas":73,"actas_acopiadas":135,"total_de_votos":19937,"lista_nominal":78124,"participacion":48.5841,"porcentaje_actas_procesadas":53.2846,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":3285,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":2793,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":3158,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":3409,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":3137,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":352,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":342,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":3461,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":19979,"total_sobrantes":21807,"votos_sacados_urna":19979},{"nombre":"XIV CUENCAM\u00c9","total_actas":175,"actas_procesadas":173,"actas_correctas":149,"actas_digitalizadas":150,"actas_acopiadas":175,"total_de_votos":34279,"lista_nominal":78683,"participacion":49.6178,"porcentaje_actas_procesadas":85.1428,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":5425,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":6133,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":5207,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":5623,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":5120,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":556,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":535,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":5680,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":34288,"total_sobrantes":35567,"votos_sacados_urna":34288},{"nombre":"XV NOMBRE DE DIOS","total_actas":167,"actas_procesadas":146,"actas_correctas":68,"actas_digitalizadas":70,"actas_acopiadas":151,"total_de_votos":16266,"lista_nominal":80555,"participacion":50.7218,"porcentaje_actas_procesadas":40.7185,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":2514,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":2458,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":2494,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":2863,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":2761,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":237,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":260,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":2679,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":16278,"total_sobrantes":16561,"votos_sacados_urna":16278}],"portada":{"titulo":"Elecci\u00f3n de Gobernador","avance_capturas":58.2077,"actas_totales":2455,"votos":359929,"actas_capturadas":1981,"actas_esperadas":2455,"porcentaje_participacion":50.0754,"PorcentajeActasCapturadasGobernador":58.2077,"actas_correctas":1429,"candidatos":[{"nombre":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","votos":57832,"partido":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","imagen":"P_PAN-PRD.png","color":"#2E008B"},{"nombre":"Esteban Alejandro Villegas Villarreal","votos":58564,"partido":"Esteban Alejandro Villegas Villarreal","imagen":"P_PRI-PVEM-PD-PNA.png","color":"#00AB59"},{"nombre":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","votos":58299,"partido":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","imagen":"P_PT.png","color":"#BE3A34"},{"nombre":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","votos":57622,"partido":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","imagen":"P_MOR.png","color":"#af272f"},{"nombre":"Nancy Carolina Vasquez Luna","votos":58536,"partido":"Nancy Carolina Vasquez Luna","imagen":"P_ES.png","color":"#702f8a"},{"nombre":"Alejandro Campa Avitia","votos":57470,"partido":"Alejandro Campa Avitia","imagen":"P_CI.png","color":"#D0E2F2"},{"nombre":"Candidato No Registrado","votos":5813,"partido":"Candidato No Registrado","imagen":"cnr.png","color":"#878A87"},{"nombre":"Nulos","votos":5793,"partido":"Nulos","imagen":"nulos.png","color":"#EEB4BF"}],"lista_nominal_actas_computadas":716389,"actas_digitalizadas":1522,"actas_acopiadas":1996,"actas_procesadas":1981,"total_votantes":0,"total_sobrantes":0,"votos_sacados_urna":0,"ActasConInconsistencia":552,"PorcentajeActasConInconsistenciaGobernador":22.4847},"extradata":{"hora_actualizacion":"2016-06-01 16:59:29","simulacro":30}}