{"data":[{"nombre":"II DURANGO","total_actas":156,"actas_procesadas":1,"actas_correctas":1,"actas_digitalizadas":1,"actas_acopiadas":1,"total_de_votos":420,"lista_nominal":90060,"participacion":83.6653,"porcentaje_actas_procesadas":0.641,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":0,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":20,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":20,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":20,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":20,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":20,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":20,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":300,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":0,"total_sobrantes":0,"votos_sacados_urna":0},{"nombre":"III DURANGO","total_actas":139,"actas_procesadas":1,"actas_correctas":1,"actas_digitalizadas":1,"actas_acopiadas":1,"total_de_votos":254,"lista_nominal":87781,"participacion":40.836,"porcentaje_actas_procesadas":0.7194,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":0,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":35,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":68,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":98,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":13,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":1,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":5,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":34,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":257,"total_sobrantes":365,"votos_sacados_urna":257},{"nombre":"IV DURANGO","total_actas":157,"actas_procesadas":1,"actas_correctas":1,"actas_digitalizadas":1,"actas_acopiadas":1,"total_de_votos":332,"lista_nominal":90887,"participacion":45.8563,"porcentaje_actas_procesadas":0.6369,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":0,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":89,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":18,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":73,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":59,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":11,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":6,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":76,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":333,"total_sobrantes":391,"votos_sacados_urna":333},{"nombre":"V DURANGO","total_actas":179,"actas_procesadas":1,"actas_correctas":1,"actas_digitalizadas":1,"actas_acopiadas":1,"total_de_votos":42,"lista_nominal":97361,"participacion":7.3943,"porcentaje_actas_procesadas":0.5586,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":0,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":2,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":2,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":2,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":2,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":2,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":2,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":30,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":2,"total_sobrantes":2,"votos_sacados_urna":2},{"nombre":"VI PUEBLO NUEVO","total_actas":168,"actas_procesadas":14,"actas_correctas":10,"actas_digitalizadas":13,"actas_acopiadas":21,"total_de_votos":2393,"lista_nominal":67913,"participacion":49.823,"porcentaje_actas_procesadas":5.9523,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":493,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":183,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":349,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":490,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":422,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":52,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":48,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":356,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":2481,"total_sobrantes":2322,"votos_sacados_urna":2481},{"nombre":"VII SANTIAGO PAPASQUIARO","total_actas":204,"actas_procesadas":6,"actas_correctas":4,"actas_digitalizadas":5,"actas_acopiadas":9,"total_de_votos":708,"lista_nominal":72690,"participacion":55.3125,"porcentaje_actas_procesadas":1.9607,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":113,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":139,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":145,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":101,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":98,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":13,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":15,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":84,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":706,"total_sobrantes":572,"votos_sacados_urna":706},{"nombre":"VIII EL ORO","total_actas":240,"actas_procesadas":3,"actas_correctas":3,"actas_digitalizadas":3,"actas_acopiadas":5,"total_de_votos":603,"lista_nominal":85191,"participacion":50.5025,"porcentaje_actas_procesadas":1.25,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":134,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":102,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":71,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":140,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":55,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":10,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":6,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":85,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":603,"total_sobrantes":1341,"votos_sacados_urna":603},{"nombre":"IX MAPIM\u00cd","total_actas":164,"actas_procesadas":3,"actas_correctas":3,"actas_digitalizadas":3,"actas_acopiadas":3,"total_de_votos":724,"lista_nominal":73834,"participacion":44.2542,"porcentaje_actas_procesadas":1.8292,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":187,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":21,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":100,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":178,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":120,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":7,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":6,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":105,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":842,"total_sobrantes":794,"votos_sacados_urna":842},{"nombre":"X GOMEZ PALACIO","total_actas":138,"actas_procesadas":4,"actas_correctas":4,"actas_digitalizadas":4,"actas_acopiadas":4,"total_de_votos":566,"lista_nominal":76490,"participacion":24.673,"porcentaje_actas_procesadas":2.8985,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":1,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":71,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":63,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":146,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":125,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":26,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":37,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":97,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":555,"total_sobrantes":756,"votos_sacados_urna":555},{"nombre":"XI GOMEZ PALACIO","total_actas":156,"actas_procesadas":12,"actas_correctas":12,"actas_digitalizadas":12,"actas_acopiadas":12,"total_de_votos":2356,"lista_nominal":88005,"participacion":32.2254,"porcentaje_actas_procesadas":7.6923,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":375,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":486,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":334,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":305,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":403,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":62,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":42,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":556,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":3312,"total_sobrantes":3312,"votos_sacados_urna":3312},{"nombre":"XII GOMEZ PALACIO","total_actas":134,"actas_procesadas":3,"actas_correctas":3,"actas_digitalizadas":3,"actas_acopiadas":3,"total_de_votos":485,"lista_nominal":78799,"participacion":22.9422,"porcentaje_actas_procesadas":2.2388,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":6,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":135,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":0,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":20,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":136,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":11,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":18,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":159,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":832,"total_sobrantes":1282,"votos_sacados_urna":832},{"nombre":"XIV CUENCAM\u00c9","total_actas":175,"actas_procesadas":5,"actas_correctas":5,"actas_digitalizadas":5,"actas_acopiadas":5,"total_de_votos":1458,"lista_nominal":78683,"participacion":49.5412,"porcentaje_actas_procesadas":2.8571,"votos_por_partido":[{"partido_imagen":"pan-prd.png","votos":389,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","color":"#1081C0","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pt.png","votos":121,"partido_siglas":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","color":"#E93E41","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"mor.png","votos":167,"partido_siglas":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","color":"#B85756","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"pes.png","votos":186,"partido_siglas":"Nancy Carolina Vasquez Luna","color":"#E84445","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"IndependienteGobernador.png","votos":320,"partido_siglas":"Alejandro Campa Avitia","color":"#97AB9F","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"cnr.png","votos":7,"partido_siglas":"CNR","color":"#878A87","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"nulos.png","votos":18,"partido_siglas":"NULOS","color":"#EEB4BF","en_grafica":true,"en_tabla":true},{"partido_imagen":"PRI-PV-PD-PNA.png","votos":250,"partido_siglas":"Esteban Alejandro Villegas Villareal","color":"#17A151","en_grafica":true,"en_tabla":false}],"total_votantes":1492,"total_sobrantes":1451,"votos_sacados_urna":1492}],"portada":{"titulo":"Elecci\u00f3n de Gobernador","avance_capturas":1.9551,"actas_totales":2455,"votos":10548,"actas_capturadas":54,"actas_esperadas":2455,"porcentaje_participacion":39.7868,"PorcentajeActasCapturadasGobernador":1.9551,"actas_correctas":48,"candidatos":[{"nombre":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","votos":1698,"partido":"Jos\u00e9 Rosas Aispuro Torres","imagen":"P_PAN-PRD.png","color":"#2E008B"},{"nombre":"Esteban Alejandro Villegas Villarreal","votos":2132,"partido":"Esteban Alejandro Villegas Villarreal","imagen":"P_PRI-PVEM-PD-PNA.png","color":"#00AB59"},{"nombre":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","votos":1404,"partido":"Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","imagen":"P_PT.png","color":"#BE3A34"},{"nombre":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","votos":1337,"partido":"Jos\u00e9 Guillermo Favela Qui\u00f1ones","imagen":"P_MOR.png","color":"#af272f"},{"nombre":"Nancy Carolina Vasquez Luna","votos":1759,"partido":"Nancy Carolina Vasquez Luna","imagen":"P_ES.png","color":"#702f8a"},{"nombre":"Alejandro Campa Avitia","votos":1773,"partido":"Alejandro Campa Avitia","imagen":"P_CI.png","color":"#D0E2F2"},{"nombre":"Candidato No Registrado","votos":222,"partido":"Candidato No Registrado","imagen":"cnr.png","color":"#878A87"},{"nombre":"Nulos","votos":223,"partido":"Nulos","imagen":"nulos.png","color":"#EEB4BF"}],"lista_nominal_actas_computadas":25991,"actas_digitalizadas":52,"actas_acopiadas":67,"actas_procesadas":54,"total_votantes":0,"total_sobrantes":0,"votos_sacados_urna":0,"ActasConInconsistencia":6,"PorcentajeActasConInconsistenciaGobernador":0.2443},"extradata":{"hora_actualizacion":"2016-06-03 13:58:06","simulacro":32}}